一人一個ex同你講過最撚on9 大話

Ex話自己係中德混血兒，得個160cm其實大陸人黎，成撚日講德文單字on 99 。 話自己讀過喇沙一年俾人踢出校，話啲女同親自己出街都著low cut。

我愛你

你好靚仔

要考DSE分手，DSE未完就同咗第二個

踩單車破咗處。。。

襯我訓左之後同第條女出街
比我發現左 之後同我講個條女有精神分裂 所以唔敢拒絕佢

話自己有絕症

我同佢朋友泥，無野嫁

佢係個好女仔

帶個女人返屋企 仲影低佢啲相
話佢只係上黎坐下

乜原來唔係真架

同我ft話自己係屋企
但佢屋企無一個地方有綠色牆

我無拍緊拖！ ( 不過有好撚多sp同兵！一早唔係處！)

我係好女仔！ (不過只係臭G)

拍拖唔可以屌閪！(但出面等屌佢嘅，環繞香港島一週，當你係水泡咋)

冇老豆老母 個哥黑社會 家姐做雞 個細佬吸毒 個妹弱智 借錢比我救佢地

我係屋企

我冇叫雞

一次咋，真係一次咋！

我同佢冇嘢 當佢男仔 點會有嘢

冇下次

我琴晚好早訓咗喇

永遠愛你

想知detail 我ex都係咁同我講

放心 帽事嘅

普通朋友咋嘛